第二次的民間記者會明天舉行

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

第二次的民間記者會主題為：「踐踏法治 警暴濫權 以謊言和子彈治港」。團隊是次邀請到4位市民，分別有運動中擔任救護員身份、普通家庭主婦、集會工作人員等，上來分享相關經驗。團隊希望能借是次機會，提供多角度意見，還原事真言，從而反駁警方及政府過去的謊言。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年8月8日
時間：14：00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 8月 7日（星期三）晚上11點30分或之前回覆，以便安排。

推

好 推

要開唔緊要 唔該唔好淨係提近排
由612 一次過清算佢地D大話

Pish

推推推

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

d記者咁中意問認受性, 試下唔好講“推”, 講“我endorse你”

我覺得講左laser 先

推呀 加油呀

加油

可否回應一下國民教育同外國勢力兩點?

push

Push

人話記者會

推！！！記得收集同cut 好黑警犯罪片段

希望有片睇

可唔可以搵到湯教授反駁雷射筆？

popo要突破民間記者會 應該要邀請真警犬發言

呢招希望聽日可以用到
記招唔止澄清對方謬論，仲要提出新嘅角度同觀點，咁先多click rate

推
【LIVE】浸大生集會 譴責學生會會長無理被捕

要有絲打係度呀

我endorse 你

建議再俾人問大台一定要答大台得政府一個
抗爭者係睇住政府回應黎決定行動

建議民間記招唔好太被動
佢係我方好重要嘅文宣武器
要用嚟散播更加有力嘅文宣同輿論
唔好一味澄清澄清，攻擊呀！

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

ＰＵＳＨ

我好爽

加油！ 推

支持

推

就近日中央以港獨為由 將支持反送中條例市民作定義 會否作出聲明表示？

認同 反駁左先

pish

我覺得針對呢排警察記者會啲謬論做針對先，然後再由頭咁去

推！

要製造更大嘅輿論炸彈
道德謀殺警隊係好重要
打擊警隊嘅認受性同合法性

如果打算回應狗隻8月7記者會
以下係我對狗隻記招既睇法

Quote討論區言論做法荒謬
討論區文化好多開玩笑, 難分真與假, 討論區會員都唔會對言論認真
意圖->公審示威者

冇根據DEMOSTRATION, 不公平對涉案人士唔公平, 構成仿礙司法公正, 可以問多少少法律意見
意圖->製造laser pointer係大殺傷力武器既假像
眾所周知, 太陽底下用放大鏡都可以做到相同效果, 示範距離之短, 雷射筆故意指向黑色就份去誇大效果
去信科學專家回應都係一個方法

故意將討論區言論, 雷射筆示範, 方同學案件3件冇直接關系既事串聯
意圖極之陰險歹毒

除左令涉事人仕唔能夠得到公平審訊, 都曲解真相, 誤導市民

呢個係我對狗隻記招既睇法
留意返, 對方係陰險狡詐
我既睇法係有些少陰謀論, 不過狗隻記招意圖其實好明顯
民間記者會要行咩路線我都支持, 相信你地既智慧

多謝各位出力一巴晚車落班警犬度！
支持你地呀

同感

主動反問問題
唔好淨係答，引人思考

譴責過期tear gas

佢粒電可能都有問題，換過黎

臭閪又會問玉石俱焚

我endorse你

支持！
加油！

有少少建議 依家啲狗標籤左所有市民做暴力示威者
我地同樣都要標籤返佢地係違法警員 濫權警員 失控警員 依類既溫民但負面既標籤

反正對家都係玩抺黑

我地照屌佢都夠

反正佢地大把野比市民屌

用埋林鄭最鍾意用嘅字

強烈譴責

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

推爆！

唧牙膏形式慢慢玩
保持熱到
我地大把料

Support

推爆佢老母！

播片 播片 播片

有人衰埋老妨

推
五大訴求 缺一不可

全力推

支持
要加油

再推

多謝搞手
我愛你

推。可以請個專家黎講鐳射筆

推呀

記得保留追究警犬誹謗嘅權力

推 你地仲通過咩渠道宣傳？

支持

----------------------------------------------
唔好意思,借個位

應對被扣港獨帽子既策略

QA session要報記者姓名同機構，唔識答可以記低問題話下次答或文字回覆

有無片睇

咁要開到第2日2點

推呢個

加油呀

好波
2點準時開live睇

煲返死5個人先
呢5位義士仲有比人拉咗既600 手足
仲有響我係港豬嗰陣14 16年既手足

所以佢地係好介意名，成日啲兇器名扮無害

海綿彈 --> 殺人彈
橡膠子彈 --> 硬子彈
催淚彈--> 化武彈
胡椒球彈 --> 爆射彈
胡椒噴劑 --> 毒氣噴劑

Endorsement

期待

我係連登仔呀hi!!!

其實係咪無人知玉石俱焚後面果句係咩

我endorse你!

請代表我發聱

推！！！

勁

推爆~!

支持手足

民間記者會

點先可在上記者會討論？

反擊黑社會，拆佢大話

要幫佢哋嘅武力正名

資訊太多唔係好事

宜家最重要係反駁港共政府既膠論

加油
光復香港 時代革命

辛苦你地喇你地好出色，多謝你地既付出 亦抱歉令你地承受住龐大既壓力

推爆

推，記得準備代表性同時代革命點解話或射返俾政府

正 推

Push
加油呀!

G持！

做定prepare 諗下記者會問d咩

民間記者會代表我呀！！

民間記者會>>>警犬記者會

啲藍絲一定話你個批你演員 點拆

記得睇返之前大家對QA既意見
加油!

民間記者會代表我呀！

support

c打係咪道，好高汁

to民間記者會 有關成立既原因可以答好少少

從深水埗電筒一事 證明民間記者會的重要性

希望有用
推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

仲有laser專家呀唔該

加油！！

辛苦大家 加油

今次要做得更好，加油

支持你地

記得要播片

全力支持！
個人意見：可唔可以唔好搞即時既qna
費事比位人入，可以話要gather公眾意見再回應

pusu

幫手諗內容 有冇文宣反駁驚犬

推 輿論戰唔可以輸!

何同學有無透露來緊會如何應對？

你們是否代表群眾，是否大台？

是否有足夠認受性和公信力？

面對警方濫捕，你地覺得民間仍然有何力量對𧗾？

針對群眾的確有係示威現場用鐳射筆，而無論輕重，呢一類既筆都帶有傷害性，你地覺得laser pointer 係咪應該停止使用？

而係現場用laser pointer 既作用係咩？

可以準備呢D問題

提醒番先
呢兩日睇完狗嘅記招
記者明顯因為班狗做得太過份同埋明顯
當記者係愚民，所以針到班狗仆街
希望聽日嘅民間記招 就算要講啲狗嘅仆街嘢都唔好太刻意同明顯
有機會弄巧反拙

打輿論戰切忌同溫層圍爐打飛機

麻煩睇睇，拜託拜託

要讀「可致命化武彈（俗稱CS氣體，或者催淚彈）」

應付問答環節idea - 全民即時智囊團

推!!!

多謝你哋!!!

推啊

佢地冇腦嫁邊會反思

支持！！

建議我哋要學啲狗仔咁
係記者會解說嗰陣加入圖片、影片
視覺上嘅衝擊更加刺激到觀眾
例如觀塘警署啲狙擊狗熄晒燈係窗口描人頭
呢啲一定要煲大佢
建議可以用烏克蘭別爾庫特部隊張相來做對比
突顯啲狗已經全無人性

拆證物袋

我愛香港

淨露眼，用變聲器 得唔得？？有冇良心狗肯爆大獲，有既我地贏晒

其實專有名詞好難改
但要強化佢嘅殺傷印象

我都係代貼盡量收集大家意見務求盡善盡美

加油呀！

推你

c打好高汁
carry

加油！！！！你地代表我！！

講成個月都未講晒

支持！加油咁多位 有乜要幫手要出聲呀

家庭主婦

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

係鐳射槍

手足們加油 記住今次要兇狠啲

民間記者會代表到我
推

要搵專業人士 同無辜受害者現身說法 加強認受性 同公信力 記者提問 要講邊個傳媒

呢個調查結果都應該要係記者會度公布

過期催淚彈叫山埃彈，屬於生化武器

c打今次會識答

有個好重要嘅問題
個採通無寫地點
係咪上次個度？

同埋雖然採通寫住要報名都頗常見
但好多時都會無報照嚟
所以唔好以為得5間報名就真係預咁少位

巴絲好波！

搵湯博士當學是學非咁玩!

推推!!!
連登勁!!!!

推呀！

正

講定先
民間記者會代表我

我endorse

好波

啲狗失心猛相，黑社會式逗人片

各位加油，香港警犬鬼話連篇，一定要揭破佢地既謊言，以正視聽

記得問邊間報館同記者
Set timing

建議講
1. 五大訴求點解覺得未回應。送中條例係立法會咩status？監警會D人點唔可信？等等
2. 拆政府D fake news
3. 播黑警D犯法videos
4. 揾不同界別人士嚟分享該界別嘅睇法

推
逐點反駁
跟住話返popo係咁閃會令到人不適

重點針對激光槍事件呀

I endorse

push到記者會手足睇到

代表我

推到現場示範放大鏡燒報紙

pishhhhh

可唔可屌鳩中聯辦班柒頭違反基本法破壞一國兩制

希望搞記者會巴打絲打真係聽一聽

尋日小弟已經提議要出影片同相, 點知轉個頭班狗已經玩左

記住「二八理論」原則
坐係電視機前既八成人係唔會深究你講既每一句野
反而影像、聲音呢D即時本能反應, 人係最快收到同影響到第一印象！

要搶輿論戰
一定要出片同相！！
比多D唔同陣營既人睇

可能要文宣組手足幫手剪剪片了

地點現階段唔公開住,上次的不足之處會致力改善

根本質疑之雷射有幾勁係冇意思

而家個問題係何謂藏有攻擊性武器?
係唔係有人話想用嗰件嘢用嚟攻擊你差佬, 就已經可以構成呢個罪行呢？

如果有人話要向差佬掟雞蛋嘅話, 咁係咪所有人買雞蛋都要被拉返差館？你哋要將呢個訊息帶出嚟

希望可以講埋狗掉炮仗單嘢

可致命CS氣體（俗稱催淚彈），多國已就此化武設使用管制，但仍有恐怖主義國家因過度使用催淚彈以致多人死亡

推比多啲人睇呢個記者會呀
中聯辦，政府，政協，建制，狗狗已經係咁開始輿論戰洗市民腦

仲有玉石俱焚。

示範用刀斬雞

P

支持！辛苦晒大家！

留名睇

推～

第一，要答番上次「玉石俱焚」既問題

原因：向公眾和記者表示是有誠意作出溝通，突顯和政府避而不答既表示截然不同

第二，當遇上記者問到較難回答既問題時，可說：「呢條問題我地會記錄低，我地會係下一次記者會上回答」

原因：因為負責記者會既都係市民大眾，當然係回答問題上無禁專業，另一方面都好容易講錯野而比人抽秤，所以可以考慮記低問題，等一眾巴絲打幫手解答，下一次再作出回應
*此方法勿濫用，會比人咩都唔認回應既感覺

利申，教師一名，有少少對付家長問題既技巧

香港加油

講狗製造白色恐怖
冇證據下拉人買雷射筆
強烈譴責狗方濫捕，砌人生豬肉
狗記者會 demo 枝雷射筆 防礙司法公正
狗琴晚亂射催淚彈，令到深水埗間動物醫院，d動物受到催淚彈攻擊，狗涉嫌虐畜

有野睇

好 越多唔同界別巿民越好

加油 支持

會唔會播片

我作為香港永久性居民認可民間記者會代表我

試下講多啲野去拆解啲比藍絲睇個啲謊言，佢地成本好低，打一段野就呃到啲廢老藍絲，中立個堆，提番佢地要有批判性思考

其實要向網上進發
可唔可以contact大丁伍公子佢地抽個時間用佢地個台做直播

nice

加油
等你哋晏啲再通知
不過下次可以寫埋地點待定之類
費事被人以為寫漏咗

推畀所有人知

5點開始每點反駁會唔會更好？

endorse

Endorse

推爆！！！！

問題係支雷射筆比克警講到槍械層次
睇咁多人瘋傳蘋果舊聞同克警老作雷射槍就知
洗完腦就唔覺得同雞蛋一樣

一定要

岩岩諗到樣野就係 點確保唔會有狗扮民間代表舉行記者會 然後搞亂個記者會

公安混入防暴
Laser
將軍澳鳩打人
黃大仙亂放tg
無理搜身同check 身份證
亂設防線阻人返屋企
打記者
亂屈襲警
令到天水圍女仔走光
全部要清算

推
[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

Laser 除左講濫捕之外 仲要講成件事係為左刻意挑動群眾情緒 加埋毛ee 講野 放彈 室內舉旗5 秒 放彈 隨意拘捕街坊 目的就是刻意制造混亂的電視畫面 配合林鄭的「穩定論」 其心可諸

我endose你

［手動傳］

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

me endorse u

記住播片、show相

支持你 支持你

呢個就係民間記者會個作用,一定要反駁軍警啲戇鳩嘅論點

用一啲簡單嘅邏輯去話畀市民大眾知

個人提議，今日有鐳射槍示範，吸引好多眼球，明天考慮一下用個西瓜，戴安全帽，用支警棍打落去，效果應該更震撼，等警方解釋何謂最低武力。

正評=你代表我

一定要播片，例如警察係天台放煙花，腳踢已制服既人等等，呢個係重中之重。

對象係平時唔多睇蘋果立場嘅讀者
有睇開不嬲都知政府同popo專講大話

時間唔太重要
個presentation先重要

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會監察警暴
#落實真雙普選

第一節搵槍械專家講海棉彈橡膠子彈最大殺害力

第二節搵化學教授講teargas殘留化學物危害同清理方法，同埋過期催淚煙危險

第三節搵物理教授講雷射筆傷害同日常應用

其餘濫權濫捕警黑勾結片

聽日要反駁黑警真係8個鐘都唔夠用

如果問及 認受性
請用777票反駁
小圈子選舉你唔嘈
我地集民意開記招又洗撚答你認受性

問示威者暴力
反問軍政府點樣執法

完全唔洗正面對抗

一個屈撚返比死狗

hello你哋好， 我同我哋一班嘅演藝界嘅朋友仔 又一啲人力同埋資源可以幫你哋改善你哋嘅記者會！！！！

轉發：記招必勝方案！！！！！

睇下有冇得幫你哋做一啲形像上嘅更改，或者令到你哋想表達嘅主題更加強烈，如果有興趣 請聯絡我哋！！！
光復香港時代革命！！！！

呢D記者會一定要開，等普羅市民知道真相，好多建際傳媒和網媒發放假诮息！學生加油！

有道理，大家點睇

Push!

有無湯博士

大力支持

外界未必知過期tg嘅野
要煲大佢

光復香港，時代革命！

播片要學埋佢地加埋恐佈bgm

佢地用暴徒標籤香港人，唔該唔好用警方去稱呼佢地，對住全世界叫佢地黑社會警察也不為過， 英文用 mafia-cop

支持記者會

我endorse你！！
我全家都endorse你！！

推上頂

所以先有巴打提議分多幾個類別講
咁就可以玩專家示範,多個界別解釋
成個電視台頻道整出嚟都仲得

我覺得精華重要
大家睇完要剪返短，quote返一兩句放大佢嚟用

可唔可以講下啲高watt數燈成日照記者？
我睇Live俾啲燈照一照都好唔舒服
發夢俾狗照都覺得對眼好辛苦
好驚記者盲呀

會睇youtuber嗰啲
好多都係自己人
要搵個俾到大眾市民睇嘅平台

支持 !

講野肯定d
唔好我覺得我認為
要確確實實有証有據話比大眾知

希望限制問題數量

推
屌你老味砌生豬肉砌得咁開心
聽日逐點擊破佢

要唔要整啲規矩list現場/email reply
例如記者要報邊間同名
陣間現場逐個問比人抽稱

[民間記者會] 建議下一場邀請中大物理系湯博士講鐳射筆

可唔可以邀請中大湯博士

要講嘅大把野可以講

五大訴求 缺一不可

叻叻

佢話係手擲催淚煙

推
你地好叻 真的 好感謝你地

i love u 3000

新聞稿呢

好想睇

直接了當指出d官嘅 邏輯謬誤, 簡單d, 如果唔係d蠢人唔明

應該呢次準備會好d
雖然係苛刻d，但已經無咩幾次比佢地慢慢練，要所有野都perfect，每個人都要有高水準發揮

Up

另外關於失焦問題
最後可唔可以recap下嚟緊嘅活動

推，絕對要回應

可唔可以搵個物理學家講laser

太好了

男屍人有很多不實並刻意誤導的消息在群組互傳. 由於物以類聚, 他們未必能收到事實真相的訊息. 希望能針對地澄清.

我endorse 你

其實我覺得可以係6點幾先開
第一可以回應班狗
第二啲人收工可以睇直播

想請主辦方考慮以後記者會請以下人士出席作為嘉賓

律師，校長，醫護界，一般市民(受過示威者幫助嘅，或者比警察攻擊過嘅好似將軍澳爸爸果次好大impact)

甚至係前線記者因為佢地受過無數次警方嘅無理對待。原則上佢地係中位人士，可能好難請佢地以個人身分發言，但真係成功請到嘅話可以更直接比佢地講出自己嘅睇法，唔係淨係靠記協聲明或者警方記招果陣嘅一時抗議。

播埋黑警用大燈照記者啲片

推爆你

支持支持，拆佢老母台

推啊！

唔好淨係focus喺鐳射筆
仲有好多嘢值得跟進

可唔可以$420買返同一種LASER自己做一次實驗,射一張白色A4紙. 9x9煙都無

會否播片？

班狗曬個10支觀星筆
聽日曬翻佢1800粒催淚彈
好似有人收集左 有無方法可以係記者會show出黎

其實100毛同喱 show肯FB post 已經好多 受眾，100毛 fb follower 有100萬，喱 show有80萬

支持 雖然第一次有唔少甩六 但係相信會慢慢改善

我覺得讀出第二份新聞稿之前

一定一定要回應返今日無答到既「玉石俱焚」呢一題 因為記者有話巴絲唔想答就唔答 無視記者既問題會令佢地覺得不受尊重 豈不是流於777之輩？何況佢地係幫我地冒住危險都要企最前紀錄真相既人？我地亦都要為我地初次舉辦記者會既不足同未夠得體道歉

1. 玉石俱焚係絕望既表現 我地從來無放棄
由反修例風波開始 我地有文宣 放映會令更多人了解惡法對香港既害處 以及警察濫暴既情況 爭取緊獨立調查委員會希望用公平 公正既司法程序去制裁違既警察同三合會人士 我地更加有網民發起眾籌 於世界各地既紙媒登頭版引起國際關注 試問如果絕望點會短短6小時就達成目標金額？

2. 反問林鄭是否有意製造撕裂 推向「玉石俱焚」之路？
佢除左有野強烈譴責會出黎面對群眾之外 其餘時間都無露過面 五大訴求已經響不同既和平集會 遊行 連儂牆 網上討論區 社交平台提過好多次 林鄭無可能接收唔到 相反 佢漠視咁多渠道提出過既訴求 無正視佢地 說好既公開對話平台 細心聆聽市民意見不了了之 係咪等於任由事態由和平集會演變成一場場既警民衝突？

炮仗都要講啦

求聯絡方法

等佢地開完先再逐點反攻好啲

打輿論戰切忌同溫層圍爐打飛機

入黎睇睇，齊齊打輿論戰呀

我好很驚發言人遲早被收買。

小小建議：
一開始反駁左laser先 講出佢地點樣誤導市民 最後用呢件事歸咎返政府打壓勢力日益擴大 形同極權統治

然後講返Topic啲嘢

講咩都好 最緊要拉返去政府問題

播片

有少少提議，警方無差別襲擊市民，同時播埋片或出圖片，例如804將軍澳叔叔行公園被恐襲，806深水埗女街坊被打之類，警方=恐怖分子

民間記者會又上線啦
一定要繼續搞
新仇舊恨數唔哂

正確

加油 以理服眾

咁要睇下腦細杜生肯唔肯

推左先

我地又用返觀星筆做實驗囉
要按實際情況喎
咪俾警犬帶風向

不如即場示範強力電筒近距離燒紙，或帶鋼圈既圓木棒打穿安全帽

0:30

我endorse 你

加油！！！！

推！一日可以搞到個Press Con真係好勁。

做返同一個lab test 十米射牛眼 睇下熟唔熟

要播片 放映會咁

會唔會係fb 一齊出post 話i endorse會更加好？

有冇方法令多啲中年人士睇到呢個記者會，佢哋未必有跟呢啲網媒

大大力推呀

好想加入

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

請廣傳

全力支持民間記者會

但6-7唔同台都有新聞報導，會唔會令佢地出唔切新聞，少左人知

叻

唔該講咗警方講咗幾多大話先
個啲換黑衫 扮咩野番工

十卜十卜加油加油

記得要問左係邊間機構先俾佢發問

可以好似popo咁將藍絲瘋傳d片遂一擊破
加多個用放大鏡聚焦起火嘅demo

好波！撐

加油
唔好答太多問題
播片撚狗
加插啲警既仇恨言論cap圖

好波 加油

聽日番工會偷開黎聽

比如以下訊息:

---------------------------------
現在出門會害怕被人打（要小心説話）。過馬路要很小心、坐車也多了車輛相撞的危險（交通燈被破壞），它們四處破壞和蹤🔥！究竟它們在做什麼，有視頻看到它們派錢派八達通，不工作但破壞別人去過活是正常的嗎？

---------------------------------

你代表我

會唔會講狗佢地兇記者
同埋講明記者唔係幫我地.
佢地都有影到放火,掉磚

應該得番cctvb
但佢地撚會播

同埋順帶一提
今日黑警記者會咁狠嘅 證明佢地嘅真正實力可以好勁
記者會上要真係當記者係對手架啦
佢地上次留左手
今次巴絲要再俾多兩錢肉緊

堆

endorsed

以你地為榮！

個人覺得可以用強烈譴責警方濫捕

好期待
反擊開始
和理非同勇武今次真係配合得好好

push, push, push

記得要反駁差佬，可以播埋佢地放煙花同著黑衫
不過唔好太長，要簡而精

我開頭都敢諗，但係有巴打點醒左我。成個記者會個定位係做一個平台而唔代言人。針對狗仔謬論可以唔洗太大篇幅，主軸應該係俾參與者可以發表自己既意見

一人一句喺Facebook同Instagram肯定民間記者會

line to take for consideration

有關玉石俱焚論及底線

別有用心既人士抹黑抗爭者，亂扣帽子，一方面盲撐警隊濫用暴力，濫捕及律政司濫告，認為警隊有能力維持社會秩序，但另一方面希望中國出動解放軍，甚至要求中方出動解放軍處理示威活動，實是自相矛盾，意圖徹底破壞一個兩制，其惡毒之心昭然若見，其心可誅！

如示威者存心破壞香港繁榮穩定，616 二百人大遊行時已可以借強烈民意進行大規模激烈手段。抗爭人士只是一次又一次給予林鄭機會回頭是岸，回應民間五大訴求。然而，林鄭一步不退，亦不願意作公開辯論，視若罔聞，踐踏民意，迫使示威人士採取升級行動。

兩個月以來，真正熱愛香港的人，用汗水，涙水甚至鮮血換來林鄭的企硬，如果港人就此罷休，明日香港既法治，公民權利，新聞及言論自由，甚至人身安全，即馬上會被肆意踐踏，從此以後任何政策，權力及香港人努力經營及來之不易既國際地位及儲備，即由特首獨裁管治下私有化，任意破壞及分配，一去不返。

所以面對回歸以來前所未見的極權林鄭政府，抗爭只能堅持下去直到公義得到伸張，直到政府對五大訴求有所回應，否則，玉石俱焚者，林鄭及其別有用心的支持者是也。

邀請盧覺強同律師講解下觀星筆同妨礙司法公正

支持!加油!

good job 加油！

有冇湯博士

PUSH

要開唔緊要 唔該唔好淨係提近排
由612 一次過清算佢地D大話

AGGER

支持，
越做越好
加油

G持

加油 最緊要可以應付到記者尖銳嘅問題

買十支鋼墨水筆 搵塊木板仔一野插穿
買十支騰條 買舊一大舊連皮生豬肉
打到佢皮開肉爛

識玩梗係唧牙膏咁樣，一單比一單爆

記得播片啊

回應黑警濫權之餘 記住提5大訴求同今個星期既行動

推 加油！！！！

邀請湯博士呀

加油！

推.

但第一場記者會有講過係對應政府嘅記者會發放錯誤嘅信息去誤導群眾而開始嘅

讚成，同佢對著幹。

g持

支持！！
希望到時有片睇！！

一定睇
希望巴絲進步神速

支持 加油

Push！記得記者會限時啊。

加油加油

881:鐳射筆 強光係武器 咁警方攻擊示威者 記者又點計

鐳射筆 鐳射槍 觀星筆點分
鐳射筆係攻擊性武器

以前有無用鐳射筆攻擊人紀錄？

鐳射槍照射警員不適有幾多數據
幾多人傷 傷勢如何

警方用強光 鐳射照示威者 記者
是否正在使用武力既一種

無 咁就雙重標準
有 ？咁有無使用指引

元朗滕條鐵棍又反而唔算武器..

呢D 都係要咬實差佬

777 龜縮唔回應,
人民幣穿7,
3000億+10%,
中國列為匯率操縱國

呢D 有無示威者都要處理既問題,一D 都唔提,只係識遣責?
政府做過乜野?仲罷緊工?

講手停口停,
清潔工上法庭宵禁就真係手停口停

講埋佢拎證物出袋玩

好波!

有冇持牌軍火專家可以示範黑警所謂「低殺傷力武器」

一邊跳舞一邊推

其實真係好緊要架

越多人認受

佢都可以報道得大聲啲

Between

我endorse 你

有無社工、律師去

記者會內容唔好跟政府agenda走，我地要自創agenda。做主攻

推上去

一定要播片，一定要質高空丟tg，過期tg，射tg去民居，西鐵軌，一定要問龜鐵點解唔強烈遣責狗狗擲tg去西鐵軌影響行車同車內乘客安全，仲有狗狗亂打人。

另外仲要質正苦，點解監警會仲未收到狗狗報告，咁監警會點查，同埋醫護人員亂爆料

講差佬執法不公之餘，針對政府ge篇幅都唔可以太短，政府而家想將個問題簡單當成香港秩序問題去處理，由得警察鬥市民。
針對政府ge力道唔可以少ar
加油

推 我地要帶返個風向

鐳射筆可以參加律師講法

要求警方測試布袋彈 橡膠子彈

一定一定要辟謠

puuuush

邀請差佬作以下demo

諗起一點好重要
佢解釋過講普通話既差佬
完全係解唔通
呢點必定要攻擊

I endorse

可以考慮講下過期tear gas會變山埃同埋令市民皮膚以及腸胃有反應

仲有刀手行兇時身穿撐警集會中派發嘅"I ❤ Hong Kong" tee shirts做制服

巴絲打加油

我endorse 你代表我

身為一個專業嘅警務人員，未了解清楚事件就落案起訴。你叫其他專業嘅警務如何是好。

[形象工程] 我們不是暴徒

想同有出力既人講你地好叻

agree

回應左laser 先
屌柒警察

各位記得做好宣傳
各大網媒 各大網絡紅人幫手宣傳下
巴打識剪片 可以幫手剪精華

加油 !

希望做得切backdrop嗰D
我endorse 你

學耶穌
佢用問問題去答人答題
好高招

加油，推

叻仔 每次唔同人就岩

即場測試鐳射筆响一個會行會走嘅人身上
警犬謬論立刻現形

同埋記者會係僻除政府嘅錯誤信息，呢個平台就係如上所述去發揮呢個功能

發表意見，應該係記者提問嗰時做到

不如搵返呢條片到時播？

加油 推

記得用多圖片同元朗做比較.
重點:處事手法分別咁大

老實，如果要做到對沖效果，一定要講番laser呢單野，就算你cap湯博士facebook都要show圖講出嚟

加油 有咩要幫手出聲

隻手著火

同埋希望你地可以講下香港警察唔識法律但做執法者依個問題
好多時佢地都違反左冇罪假定

可唔可以揾個普通話教授，分析下佢個句同志同們這邊請！，咁就可以證明下係邊到嘅武警，又可以等我地學普通話,加深對中國認識

記記講雷射槍

絕對支持

點放大

我覺得黑狗開完，當晚再開比較好！到第二日再開慢左少少，當然你地有你地既困難，多謝先

建議一開始向各位受影響市民致歉先
剛柔並濟
可打一打煽情牌

支持，多謝你地！
提問環節請記者先報上媒體名字

記得要問邊間機構先

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

今次識玩係政府之前開

Push 大家加油

支持年青人為香港未來做實事

有冇人知亀講浸大會長個徘徊係幾耐
有冇咩証明

大大力推

我認同你

我諗企定定射都得

感謝感謝

有就最好

催淚唔係要跌落地先有火光的

請還完真相
以正視聽

請學是中學非裡面所有博士出席， 專家身份一定好過班狗做show , 公信力

十卜，只要上去講自己所見所聞同感受就足夠。好自然會引起部分人既共鳴

辛苦晒 希望可以有埋片 或者圖文並茂
等班契弟冇得話我地老作老屈 再加以抹黑

一定要記得有片，反擊狗播fake video

最後一點一點咁攻擊狗今日講既野

pushans love u all

闢謠一定要，可以邀請教授 or 湯博士權威人士出嚟解說最好
另外一定要打經濟牌，唔好比藍屍攞咗話語權

eg.
1. 今日黑警自爆開証物袋，可以煲大佢話佢老妨

2. 如果買laser point pen都犯法，日後市民買刀，買火柴，甚至買蛋都有機會俾人拉 (要用一啲比喻，雖然有陣時唔係好accurate，但啲中坑好鍾意聽)

3. 搞咁多嘢都係為咗悍衛法治，捍衛自由港地位，為中國喺貿易戰開返一條路出嚟，而唔係777所講嘅攬炒

係，根本支筆勁唔勁係睇用咩電視，佢有機會換左粒勁電
另外
諗起一點好重要
佢解釋過講普通話既差佬
完全係解唔通
呢點必定要攻擊

做得好

好野！
I love you all

電池

推！
建議日後邀請無理被捕、無理被狗襲擊、無理被捕後遭受不合理對待人士現身說法！

PUSH PUSH 辛苦你地

真，求其搵個物理撚都可以屌到佢個偽科學實驗開花

今次會唔會要求記者發問前報邊間媒體先?

多謝你地

記住一但有d咩疑似要你地割蓆既問題，spin去政府無處理元朗、荃灣、北角既黑社會，官鄉警黑

記招要早過狗開，圖文片公開其惡行，遲開反駁只會處於被動

辛苦大家！

全力支持

請李sir補返qoute from internet 條link for 報道ref

推 等呢個世界重溫下中信事件

推，手足加油！
多謝所有籌備嘅手足！
絕不向狗政府妥協示弱！

但唔好意思睇到樓主個內容，請問記者點樣confirm你同你地夾呢？係咪去返琴日訪問果度呢？

播片
SHOW 圖

用火機做實驗

我endorse係

玩膠有冇得諗，膠化佢地嘅謬論

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

點可以唔推，全連登入黎比like

巴絲們加油

呀唔係, 應該用BB 彈槍做實驗

然後話BB 彈槍都射穿乜乜

火槍可以致命, 再SHOW 外國數據

唔該用簡單語言講比人知發生緊咩事同要求緊啲咩
要連婆婆伯伯都聽得明

小心比人話收錢，要諗定點答，一係自問自答

幫手推

cut d穿頭片出來，警例唔比仆頭

大家討論鐳射筆的方向錯咗

覺得都係要早過POPO記者會 拿翻主動權 POPO開記者會好明顯混淆視聽

浸大學生會會長被補

休班警無權使用截停和搜查權

非法查身份證和搜袋

答佢:始作俑者係原自林鄭政府漠視香港人訴求令怨氣不斷升溫，衝突升級趨向邊緣化，最終會導致林鄭所謂玉石俱焚局面，一切後果該由林鄭政府負責。

好多謝你哋無私既付出！

點解唔等5:00後

呢個正

整個要講嘅事件list

其實會唔會用返laser筆事件做例子
逐點指出差佬既衰野/講大話
e.g.
- 截查人地果陣差頸
- 屈人係攻擊性武器
- 打街坊
- 亂射催淚彈（當中會唔會有過期既催淚彈？）
每個point再搵相關專家/證人嚟講下

好多人可能都聽講過laser筆laser筆單野
如果民間記者會用依件事做中心
會唔會易d吸引到非同溫層既人聽？

感謝

加油呀大家

要講下葉虎單嘢

推

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

好

可唔可以順便講下之前罷工既成果

加油!!!!

試下用軟攻分化，呼籲有良知既警察，而家開始要收集犯事警察既證據，用作之後上庭/獨立委員會用

［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

好！

Push，搶主導權！

比返人地睇香港人有幾高汁同文明

終於可以聽返人話

聽日見

等得好心急呀

唔好玩膠

一定要直線抽擊

有無可能向動植物公園見林鄭

等咗好耐終於可以反擊文宣戰

希望遲啲記者會可以整合一下6月頭以來
黑警濫暴ge資料
一次過展示哂出黎
比如

帶出
市民對警察觀點
點解要相普選 有咩好處

就流傳指本週末或出現大批中國人將襲擊香港市民 敬告香港政府

睇睇 THX

過期催淚彈呀

推呀
我暫時未有意見可提供
有意見的巴絲要當仁不讓，提供意見

set定鬧鐘睇！

我做左，不過無人理。

記得開始之前要播片

有關監警問題報告書

我有提議針對警方用聖戰恐怖主義手法去指揮行動
噉係用前線嘅生命作賭注
將警隊當成聖戰武裝組織係陷害市民及警員嘅生命同財產

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

唔好意思。有空請睇睇。

【警世】民間記招可以搞，但係要有技巧

要準備影片，相片

呢個係重點

加油！撥亂反正！

Push

可唔可以整一個平台比人投票去答一d立場
Eg 將q and a section ge問題drop低用個平台比人投票完係下一個記者會先答
增加公信力

respect

一定要講過期催淚彈 金鐘幾廿樓高射彈落街

記得用部4K大電視播片
黑警日日播片抺黑示威者

犬民同樂

加油聽日

你地好出色 個記者會好掂
以你地為榮

岩啊

有冇現場示範高能量打火機對報紙既傷害性

轉載

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

支持支持

好波加油，打爆黑警林鄭

係咪有片睇

推！支持

如果身份係某區域既專業人士，
需要拎出佢0既專業資格證（急救，救護，律師，社工等等）控訴警方冇委任證，無需露樣

推！！

加油

［樽頸位］重開 17/8 百萬人大遊行：政府逼市民勇武

加油！！！支持你地

推

辛苦晒

不能只有我知道

支持呀

Push
唔肯show委任證要講
點知你係咪冒警

全力支持！
會唔會學黑警咁播片？
認受性問題就可以話特首都唔係民選，咁佢認受性又有幾多？
記者問問題前要講番係邊間媒體

有冇播映會
起碼都播翻d片反擊啦

發夢冷靜派同我入嚟

光復香港時代革命

要澄清港獨及顏色革命論，林鄭分化及轉移視線，誣蔑大部份示威者以掩蓋自己失職，以污名化運動去逃避回應五大訴求

（無論你支唔支持港獨，要明白呢個係一個對外嘅記者會，用意係抗衡政府每日記招對中立、淺黃、淺藍嘅洗腦，有好多人的確只係支持五大訴求，政府日日用港獨去洗腦，令大家淡忘五大訴求，我地要就日日澄清）

好期待 隨便浪費我既data

推佢老母臭閪

岩呀⋯

少少意見 :

1) 如果 Q & A 有問題即場答唔到 / 無資料喺手
你可以話 不如留個 contact / 卡片, 稍後再個別回覆

2) 記得發言嗰陣句子 唔好咁長, 以短句 point form 形式 點對點回應黑警謊言

3) 最好有 幾張 slide 點列 內容重點 (幾隻字就夠)

4) 關於授權問題, 我建議 「民間記者會」既主持 / 代表 喺連登出一個 POST 問下我地肯唔肯接受你地代表我地開 「民間記者會」

5) 相信你地今次有片

6) 如果你地有 iphone , 不妨自己拍住自己 + 收音, 完場後 upload 上 youtube, 返工聽唔到既人可以上去聽返。 (其他媒體嗰啲片 啲聲好散 , 聽唔清楚)

好感動同好多者攪手嘅付出

搵到受害市民真係最好嘅控訴

希望能設立熱線/whatsapp/telegram
歡迎受害市民報料及出席！

加油，記得逐點擊破警察d廢話，加油

要播片 受害者訪問

佢地會唔會直播 或者剪啲落新聞

可唔可以播深水埗管唔住警犬向前衝段片

今次多唔多記者黎？

有冇睇記者嘅建議
聽日會唔會播片

(危急) 林鄭下一步大招 蓄氣中

香港警察記招 測試鐳射筆 造假嫌疑！！

推呢個

支持, 推

記住要講警察就係法律呢一點，仲要用英文，法文，日文重覆一次，話俾全香港外資聽，叫佢地醒定d

Support!
搵社會上唔同階層既人係好好既idea

個死廢老（689）又喺度Mon post

嚴重懷疑佢有連登帳號

Endorsed

講得好

推！ 支持！

同意

我要中大物理系湯博士呀

各位，之前曾經講過想成立一隊跨區公民記者採訪隊。

公民記者，稱民間記者，是指不屬於傳統傳媒體系以外的新聞工作者，雖然公民記者以「記者」為名，但由於自身或所屬團體大多自外於原本的傳媒產業，且不一定擁有新聞相關的專業素養，因此並不完全能融入於傳媒產業的從業人員當中，例如較不容易取得記者證。

有見近日十八區都有不同的社會動盪，我地想希望收集TVB及政府以外的畫面及聲音。一個記者係無可能跑得禁快去唔同區。為此我地希望招集不同的義務民間記者作第一手的採訪及報導。

目標:
1. 建立即時的消息。同時，有系統收集一手資訊同打官司用途。
2. 收集市民的聲音作統計分析以打破同溫層效應（Echo Chamber)。小弟記我當年雨傘佔路就係輸係抗爭者太沉醉於同溫層。
3. 以中立姿態探訪，讓小市民（老人家，小朋友）表達到聲音畀我地做檢討同畀對方壓力。

我們想盡量用最真實，最表露無遺的事實報道，因為香港人有知情權，每一香港人都可以清楚明白香港現時發生的事情，亦希望大家參與我們的民間記者，令更多香港人知道所有事情的真相。

本表格目標為籌備十八區民間記者採訪隊。
希望大家可以踴躍參與。
我地團隊會有專人聯絡你做準備

支持！

不如民間記者會又用laser demo一次

可唔可以幫我問一問佢咁近會唔會著火

麻煩代表埋我！

推呀，支持民間記者會

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

推！！！支持

再問認受性就話 我地個垃圾特首都係得2000人投出嚟 毫無認受性可言
所以我地其中一個訴求係真普選

記得播片呀

準時睇 加油啊

警黑合謀, 同義士醫護仗義都要有落力宣傳

SUPPORT!!!

民間記者會可以代表我

可以邀請埋浸大啲學生報去民間記者會做live

推! G持！

Endorse你

Add oil !!!!’nnn

強烈建議民間記者會設立報料telegram 等受害市民可出席現身說法

推
加油

支持
記者會上播唔播片駁返黑社會啲fake相？

推

1 要show多d黑警片
2 做關於拆證物袋(妨礙司法公正)既資料
3 黑警話佢哋喺天台扔催淚彈，但明顯係爆仗
4 5大訴求缺一不可

請廣傳，連登仔就民間記者會公投！！！要大家嘅民意授權，越多人支持，佢地講既野就越有代表性！

一個屬於抗爭者既發聲平台！

為咗制衡對家 大家一定要投！

好重要！

勇武派唔會做出任何無差別傷害 例如攻擊放工路過示威區乜都冇做過o既市民 果啲係黑社會係香港警察先會做o既野

所以勇武派行動唔係無底線 一律對政權o既攻擊我地都唔排除會做 但係我地絕對唔會好似721元朗白衣暴徒同香港警察咁對市民進行無差別攻擊 甚至會盡最大努力保護市民受到呢種攻擊

We ar Singh endorse you

要話俾大眾知邊個先係正義之師

兄弟爬山 各自努力
But you guys have my endorsement
聽日加油喇

黑警高處掉炮仗單野

以下是689 給你們的說話

689 挑機喎

佢地咁鐘意記者會前播片，我地可唔可以都播一段一直以黎示威者受到不公平/被粗暴對待嘅片段

學班狗咁cut條片播吓先

有689加持，聽日一定好多人睇，巴絲要加油！

I endorse you

記得播片同圖

唔洗樣樣都直面回答

小心有人上綱上線，答唔到就shift返去政府到

唔該689幫推

Be humble
光復香港 時代革命

辛苦你們了

首先 我地嘅抗爭持續咗兩個月
政府依然一意孤行
莫視二百萬人意見

第二 我地見到嘅係政府派出咗一班
連身份都唔知係咪警察 甚至廣東話都唔識嘅人
出黎一次又一次咁用過度嘅
甚至山埃彈打壓和平嘅市民

第三 不斷咁透過媒體同記者會
向市民發放虛假嘅資訊
甚至多次剪接過嘅片段去誣蔑市民

第四 用扭曲嘅手段去屈市民負上莫須有嘅罪名

所以我地將會係機場繼續抗爭
甚至繼續發動機場罷工
我地唔會捨棄被拘捕嘅同伴
向一個獨裁 甚至被喻為軍政府嘅組織投降

民間記者會班友只識講出解放軍就返屋企訓覺，應該講，訓完解放軍走了，香港市民會再出來示威遊行！

開頭播啲黑警濫權/使用過度武力既片啦
比啲淺黃/藍 中立個啲人睇清楚黑警啲罪行

叫啲記者朋友響發問前先講出自己嘅傳媒機構同名呀

記得要播片呀
佢地鐘意播片
我地都好多片播

同埋俾咪佢哋

推
辛苦曬

推，支持

建議有冇d方法做到 橡膠子彈實測結果
最簡單係YouTube 搵片播
但諗唔到d更eyes catching 既方法

辛苦晒

加油巴絲

唔單止要標籤警隊係恐怖份子, 仲有果d仆街愛國愛港人士, 鄉黑.

同埋吹到好大風話係大陸有幾百人過嚟話要打港獨口罩人果班乜9同鄉會---> 呢班濕鳩同鄉一定要先係記者會先口實左佢, 話大陸有恐怖份子來港搞恐襲

搵教授出嚟 澄清

播警察暴力片、過期催淚彈

大大力推

播片要有中文字幕呀...殘體好似會岩啲

重點及建議
漼淚、象膠子彈殺傷力、相、片、死亡事例，比較laser
721白衣人殺傷力武器冇即拉、比較尋日
30秒sound bite
線情
守護香港

現佳斷不需太強調五大訴求
記住target係廣大市民！

長遠：
搵高手幫手做智狼

Sorry for 大量錯別字

唔好俾人帶風向
記住焦點係警方濫權
個問題唔係枝野傷害程度
係買呢枝野俾人捉既合理性！

我覺得亦要針對成個政府建制中共將事件spin 到去港獨，扭曲光復香港時代革命呢ㄧ㸃，佢地而家以此作為翻盤嘅希望。

解釋最好能夠將光復香港連繫到建制狗都冇得否定嘅基本法同一國兩制，話我哋絕對支持一國兩制，我哋要光復嘅就係基本法承諾之下嘅香港，真正嘅 一國兩制，港人治港，高度自治

加油啊支持你地
推

[素材提供] 文宣組可參考

支持支持
還我們公義

push.

香港起義

p

巴絲加油

推上去啊

暫緩 壽終正寢 全部都是哂流氓的行徑 不尊重立法程序 藐視立法機關
全部都不是一個守法 行正途 的正常行為

邊有咁多時間

中大物理系湯博士表示可以考慮出席民間記者會

可供參考
民間記者會可以還原真相為主

揾埋湯教授做實驗

會唔會播片?

問答環節...
紀錄咗記者當場嘅口頭問題（可避免重覆提問） 或收集佢哋嘅書面問題（設數目限制），投票/收集意見/討論後 等下次記者會先逐一回答，澄清/補充嘅問題先至現場回答。

推爆佢

今日狗會，有個記者問左點解 721 個班鐵通又而唔係武器真係問得好好
如果講警察既話真係唔好唔比佢地淡化同淡忘 721

我endorse你地！

光復香港 時代革命

支持

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

直接引用郭醫生意見
驚犬需要補習下物理知識

我endorse你
我老豆老母啱啱先問我點解今日無記者會

支持 今晚早點休息 聽日精精神神

Gchi
做好形象工程

威~~~~武~~~~

再問應受性可唔可以講有超過778位會員認同你地理念，感激你地行出來

驚犬個攻擊用法係強詞奪理
冇記錄 / 片証明示威者會咁近距離射人黎傷害他人
買刀唔拎黎劈人一樣唔犯法

黑警濫權報告

強烈要求警務人員喺記者會進行示範！！！

唔好係Q&A俾人嚇窒

I endorse with full support

有少少關於認受性既問題想比意見

1. 對事實既陳述，例如你講番警察記者會佢講錯既事實，或者講番佢無講既事實，係唔會有認受性既問題，因為唔係主觀既意見，只係令客觀既事實呈現番出黎。

2. 指出邏輯謬誤，例如警察記者會話雷射筆係攻擊性武器係因為有人曾經用佢地照射警員，咁你反駁依個邏輯都係唔需要有認受性，因為邏輯岩就岩錯就錯。當然前提係反駁要有力同埋無主觀判斷。

個人認為記者會可以集中上面兩個方向，咁就唔需要比人攻擊有關認受性既問題，亦都唔怕比人話你地係大台，當有人問到有關依兩個方向既問題既時候，你可以大條道理咁話依啲係客觀事實同邏輯，唔係主觀意見。

如果真係有人問啲要有認受性先答到既問題，例如：
係唔係五大訴求一定要全部答應先停止抗爭？
咩咩咩咩既行為係岩得錯？
可以重新一次「自己唔可以代表任何市民，甚至同喺旁邊我一齊開記者會既朋友，因為每個人都有獨立思考。我只可以用個人名義話……」

可能有啲1999，總之重點係事實同邏輯係唔會有認受性問題，關於岩同錯或者將來既行動就係主觀意見，唔好代表任何人答。

希望你地見到依個comment，你地做得好好，加油！

推加油加油

加油丫！

Fighting!!!

請用中共口吻回應黃曉明黑手干預、必有奇效

學班狗播片播番哂佢地用電筒射9 D記者 最緊要學佢地加埋d background music

坐定定睇

希望聽日可以提下

喂！荃灣斬人呀，無人提嘅？

加油啊

有少少意見﹕8.8民間記者會重點

有無得播片同做番個laser pointer既fair test？

狗用近距離示範laser, 想誤導人

推爆
有個小建議雖然知班狗唔會做「可唔可以提出要求班狗，係佢地記者會測試埋佢地嗰啲最低限度武力」

答問題前問左係咩機構先
如果啲問題扮明係裝鳩你既就遊下花園推番個波比政府
上次都做得唔錯
加油呀

民間記者會代表我

只係小市民，想俾啲意見。留意到聽日記者會有兩大主題﹕警暴、謊言

針對「警暴」﹕
應邀請人權監察組織的觀察員，同醫生(救護員都OK)，否則變咗單純分享會。
要向公眾帶出﹕
1) 何為說警察濫用暴力(要有分析)，違反了哪些警例 (如水平發射)
2) 在人口密集的民居施放大量催淚彈，對市民的傷害 (要強調數量)
3) 發放過期催淚彈對人體的傷害，違反哪些國際法律 (要醫學角度說明)
等等….

針對「謊言」與「不公」:
1) 政府記者會的謊言﹕例如，林鄭說從來沒有定性6.12為暴動，但民陣收到警方「禁止公眾集會通知」卻白紙黑字定性6.12為暴動！政府明顯在講大話！必需正式徹回「暴動」定義。(應該仲有好多， 大家幫幫忙)

2) 警黑合作證據確鑿，但政府視若無睹﹕ RTHK鏗鏘集《元朗黑夜》已做了案件重組，Now新聞《經緯線》、網上亦已找出多名白衫打人的黑社會，政府完全冇起訴佢地，全數獲准保釋！警方在記者會上竟然說原因「不便透露」！令整個社會極度憤怒！強烈要求警方清楚交代及馬上執法，將民間已找出確認身分的人繩之於法！特別徹查元朗區助理指揮官游乃強，被影到在鄉公所與持武器白衫人會面，兩人表現合作無間，涉嫌直接與黑社會勾結！

手法：明天記者會最好用 Now「撐警集會叫人入黎影野既周生」一段，配合警察、林奠和國務院的回應（楊光指元朗事件全無根據）的片段來對比闡述。

3) 執法雙重標準﹕對示威者就即拉、即控告、即審、即罰。對黑社會打人證據確鑿就唔拉，浸大學生會會長買支觀星筆就馬上拉，仲有前線示威者，至今已拘捕 XXX 人，當中有 xxx 人馬上被判暴動罪。

手法：這裡宜將警察和持武器黑社會和平共處，拍哂博頭的片段，和捉學生會會長的片段並列。再將警察記招示範觀星筆傷害性的片段和民間用眼鏡和手指示範傷害性的影片並列，凸顯警察的低能及荒謬。
例如呢條片：

用真相說話，其實就係成立「民間獨立調查委員會」的先聲，亦係今次記者會要帶出既重點。

1) 表示對政府的徹底不信任，因此要由香港的社會賢達組織，立即行動! 梁家傑曾點名可由終審法院前首席法官李國能、警務處前處長李明逵、前律政司長黃仁龍及前立法局主席黃宏發等人士擔任成員。(要迫泛民做嘢，屌，同政府一樣譴責之外就乜撚都唔做，得把口仲做咩議員，要佢哋真係出力救前線，救青年。)

2) 強調要撤查的不只是個別警暴事件，而係一系列事件的起因、負責的官員，重建已經名存實亡既「問責制」，建立番市民對政府同警隊既信心。同時找出背後的社會問題、制度上的漏洞（妖，唔係經濟民生問題），咁先可以揾出正確既改善措施，令香港重回正軌。 （連登仔請睇番律師公會用語）

3) 重中之重，依家政府係用國家機器黎巔倒是非，將黑社會說成「正義之師」，黑白不分，指鹿為馬。如果我哋唔堅持，香港失去既唔只係自由同法治，我哋既社會道德價值觀會全面淪陷，失去作為人既良知同尊嚴，咁先係惡夢既開始。所以香港人一定要團結，揾出真相，「撥亂反正」！（用番國務院的用語）

播片
講真相
小心發言
加油

我諗短短一日時間已經有好多清俾咗好多意見
短時間之內應該好強消化得哂
所以只講一句 手足加油

Endose

Push!!

加油💪

多謝你地
記得播片比真相大眾睇

9/8-11/8和你飛
齊齊入機場！

開始記者會前麻煩進行文宣工作，影片報道警察罪行

👍🏻

兩個重點

濫權

造假

辛苦晒！

唔推唔是人

想以學生身分分享 有無機會

真心佩服

民間記者會無soundbite

多謝前任涉貪特首fb宣傳支持

支持！
加油！！

做咩唔拉埋賣個個

開記者會嘅時間貼近狗會開會時間，👍

儘量講啲尖銳啲嘅問題，迫啲狗回應。

可唔可以有影片黑警打人既影片

見到大家意見十分踴躍!盡量所有留言都睇返並歸納有用資訊

要播片
至少要有圖片~~!

禁錯負皮
支持！！！！！加油！！！！！！

最好有片同圖，啲人會入腦啲

黑狗4點開
民間記者會應該2點開
唔好比機會班白綠暴徒有時間準備

黑警嘅強力電筒威力更驚人

有冇學班狗整條片 講返佢地幾暴力

唔係,詳見#291,#370,但可轉達

有無諗過做一次觀星燈實驗去踢爆黑警做手腳?

其實係邊到邀人？係邊到收集意見睇法？？？？
我想表達都唔知搵邊個

聽日有冇時間去反駁番警方

例如 佢話強光電筒 費用地比訊息示威者離開 但我好記得之前有條片係個阿Sir用電筒去遮擋記者嘅鏡頭然後仲講粗口

會唔會播返相關片段比大眾睇清楚佢哋嘅大話

五大訴求，缺一不可
愛國愛港，一國兩制
反黑反爆，獨立調查
林鄭下台，天下太平
諾華遲辭，還港公道
家超引退，保港平安
偉聰下馬，治安廉潔
普選落實，習大英名

推今次好重要 一定要有電視台播

一定要推返個玉石俱焚呢件事畀林奠！
同埋一定要回應光復香港時代革命係點解！要大部分港都接受果個解釋！唔係好難反身。
同埋要答返示威者做野係會有底線架！唔似啲狗同黑社會咁做賤野無底線！

多謝你哋嘅勇氣同智慧
第一次記者會QnA環節尤其出色
得體而機智

建議女仔繼續做主持
成件事感覺溫柔好多
而女仔嘅對答亦好順耳
萬一嘉賓有問題唔識答
女仔可以幫手答

記住 記者會目的唔係贏一場交
係要拉攏中間派
擴大同溫層

多謝你地

我ENDORSE你

慢慢唧牙膏撚狗仲好

[極重要分析文］支爆即將降臨 手足請堅持多陣

其實係咪無人知玉石俱焚後面果句係咩

—> 玉石俱焚個問題
呢個答案可以完美KO

一定要提斬人案
如果可以問到物理專家解釋一般市面上買到鐳射筆唔係班仆街口中所謂攻擊性武器就更好

完美KO玉石俱焚條問題

其實係咪無人知玉石俱焚後面果句係咩

推呀
黑警大清算

可以逐一擊破佢哋今日記者會個大話

我唔介意你地點樣撚狗
但係近排既事我開始覺得 大家都只提越近既事
但係越耐既事好似已經無人再提
好似警權過大 同埋唔跟指引 各種暴力 係由612 開始 並唔係近排既事先發覺啦
我同意係近排嚴重過以前 但唔係代表612 果陣佢已經係岩 呢樣野好應該要帶番比人知道

冇嘢講

太好了，希望多d電視台肯播

不過如果佢哋問起雷射筆嘅問題或者你哋可以講： 我哋係唔會妨礙司法公正。

可否真警犬講兩句

光復香港
時代革命

記得屌七今日尖沙咀隻鬼，d 廢老而家入左我地數

你有道理
不過一次記者會真係唔夠多時間一次過講咁多
期待之後幾次啦

到和理非主場『和你飛』綜合討論

大家睇睇，而家人哋開始用大量文攻。

買1億
佢會話佢地個枝係電筒
你地個枝係死光槍

推100次！

no offense
只係擔心搞太密會變相成為一個大台

我建議民間記者會可以同連儂牆聯動
set個位專比街坊發表意見同問野
然後記者會時就回應或者發表
最後在連儂牆set返個mon播返記者會內容等d街坊知道有用有人聽佢地聲音

推上太空

我認可你
加油

我認可你全力支持

有無搞Facebook 直播or YouTube 直播？

易d宣傳，同有個平台公布時間，唔係好似得連登同記者知咁

建議:
紀錄咗記者當場嘅口頭問題（可避免重覆提問） 或收集佢哋嘅書面問題（設數目限制），投票/收集意見/討論後 等下次記者會先逐一回答，澄清/補充嘅問題先至現場回答。

可唔可以加個環節示範各種警察武器殺傷力
例如搵人用支木棍加個水喉介子打落個西瓜度

感謝連登仔

可以提出問題
令大眾思考

例如
比較返21/7 元朗警方稱現場無攻擊性武器

正常人都會認為木棍、鐵枝攻擊性比雷射筆大
點解當時冇即刻拘捕？

點解唔使舉旗開槍驅散人群？

答案有3個
1. 元朗係警黑合作
2. 觀星筆係濫捕、白色恐佈
3. 以上偕是

帶出
執法不公
嚴重損害香港法治

講多少少攻擊性

除左考慮會否造成傷害（牙簽都可以傷到視網膜ga)
要考慮埋可能性

向2米內
你認為木棍，鐵枝傷到你機會大
定枝觀星筆射中你隻眼10秒機會大？

love you

公關認真一問
想問下大家有冇公關朋友準備過Q and A ？冇嘅話可以開聲
上一次嘅記者會表現都好好如果再有多啲media training 應該更加完美

麻煩明確表態，港澳辦如要聽各界人士意見，打開天窗說亮話，麻煩請移玉步前往香港而並非深圳公開讓市民表達，因所有人大政協並非香港人選舉產生，未能反映香港社會各界人士期望。

還有，依件係香港自治範圍之事，沒有所謂推翻一國兩際，亦非所謂港獨等偽命題，只針對不稱職官員及其施政表現，外部勢力及團體不應指三道四，請及早收回黑手，未為晚也。

Q&A要帶翻強調五大訴求 警方失控 官警黑合作 g持g持

隔離post話，
點解可以拎證物出嚟試？

一定要講黑警放炮仗

加油 q&a 要小心

推到上太空

Let's do it !

加油!

大力推

點解要除口罩呢？

記者會代表我，我endorse你

Q&A加油

推
唔好比政府佔哂公關戰黎玩。
一定要長做

我endorse 你搞記者會

我無嘢講

推 加油

再集中講示威可以調動咁多警力，元朗北角荃灣無差別攻擊市民可以無警力到場，足見警黑勾結嚴重，內部紀律崩潰。重有，回應林志偉蟑螂論，表明，依位員佐級既人工係由蟑螂交稅後佢出糧，即係沒有蟑螂佢連糧都無得出，所以，請佢收手，唔好再抺黑佢既米飯班主。

聽日大把野反撃

請問有無雷射槍嘅demonstration

五大訴求 缺一不可
大力推
文宣組

推

搞手請入:
轉發：記招必勝方案！！！！！

Viutv

請安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

靚推

Pish pish

連仔已解鎖 - 請推爆黑警濫權報告

試問：

針對群眾的確有係示威現場用鐳射筆，而無論輕重，呢一類既筆都帶有傷害性，你地覺得laser pointer 係咪應該停止使用？而係現場用laser pointer 既作用係咩？

提議：

我覺得實驗已經唔洗做 今晚尖咀已經大大力恥笑左黑警一野

反而focus返佢濫捕同埋跟蹤

黑警記招仲話係基於公眾知情權，但就播未經證實或者誤導片段，實際上已經係妨礙司法公正，違反公平審訊原則

PUSHHH

支持講人話既記者會

記招手足你地好 我地係一班想幫手搞記招交宣嘅手足 我地有大約2-30人 分工有整合，整圖同痴連儂 上面係我地整嘅template

記得叫記者先講自己邊間媒體！！！！

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

push , 支持

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

文宣把訊息傳出去

黑警咁鐘意做實驗
不如試下向佢地提出要求
要佢地實地試下d橡膠彈,海綿彈有幾多威力

如果可以既話
希望可以用匿名既方式將受傷義士既傷勢逐一report出黎

想問今次記者會會唔會係唔同人上？咁樣冇咁有大台、又或者發言人feel?

五大訴求

大力支持做好文宣

支持要提下5/8嘅警黑合作情況，荃灣刀手斬市民、北角福建黨打市民、沙田的士狗撞示威者

麻煩大家將「光復香港，時代革命」的定義在明天的記者會上重新表述一次，以免政府有位入及消除中立派對「革命」的擔心。

689唔好偷睇呀！

光復香港，時代革命

一開始，講咗雷射槍先

支持
加油

聽日民間記招一定要整張警黑合作既背景相，勾起元朗警黑合作既同理心

大台應該係講指揮？而家只係歸納都算大台？

上次右邊嗰一線眼巴打好可愛

加油！！

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

請出席的代表幫忙澄清示威人示一直係爭取緊[五大訴求]， 冇搞顏色革命、港獨， 譴責林奠和陳馮富珍屈示威者。亦譴責林尊不單只冇回應[ 五大訴求]， 更推卸責任、搬龍門、玩政治手段去抹黑示威者。

請幫我發表

我嚴正聲明香港政府、警隊、中聯辦、港澳辨等，請不要再以市民一詞在不同發佈會上發表代表香港市民既言論，有關機構無權代表市民發聲，不要意圖強詞去扭曲香港市民心聲，去製造民意傾向政府既假象。香港最少有200萬+7既市民不會認同你們一相情願所講既一切。

可能手足仲review 緊聽日嘅野。

第一次有主持人以外嘅同路人/手足發聲，或者可以參考果啲 社區組織/NGO/社工團體+街坊 嘅記者會安排？

記得要set time limit 同埋要傳媒先報上名來呀！

加油！

幫推，等睇藍絲又屈人收錢，都係播片好 記得有晒前因後果

同埋而家對家實在太多事件可以講，重質不重量似乎比較好。特別係好多香港人都好善忘，所以refresh memory 好緊要。

可唔可以係記者會最後要求警方 因公眾知情權，示範20米內用催淚彈、橡膠子彈同布袋彈射向 無裝備嘅速龍小隊/李加超/盧偉聰，以證明係安全

請問地點？

加油 聽日較定鬧鐘等睇

我覺得要播片，播晒佢地濫用暴力，無人衝擊又放催淚彈嘅畫面，去打番警察解之前嘅解釋

型咪支持

絕對認同
可以效法狗狗pc 播片同相
d片係好多人睇過
但亦有更多人miss咗
播片更有公信力 有power
加油

請問記者會內容有無文字版？方便分享廣傳

1：58請問警方點解有人係佢地面前打電話要斬到人死都唔即刻拘捕

勁到

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請分享聯署
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

錯左, 自膠

人話: 警察係任何時候係香港都可以行使其警權

條例：
第232章 《警隊條例》

21. 警務人員當作為當值
為本條例的施行，任何警務人員在需要以警務人員身分行事時，須當作為一直在當值中，並須在他可能執行職責的香港任何及每處地方，執行及行使本條例或任何其他法律授予他的職責及權力。

撐

支持你
支持你
支持你

張曉明: 如果香港示威停止， 就會考慮成立「獨立調查委員會」

已經係干犯香港內部事務..干涉佢地成日提既一國兩制...

煮埋中聯辦啦

推啊!

依家班五毛引風話班狗好慘 博同情
但連一張狗隻俾人打嘅相都搵唔到

既然對家意圖咁明顯
我地多d post下班後生俾人打嘅相
原來我地自己人都好健忘架

請特別講運動由市民自發，沒有亦唔需要任何人設立大台